請連仔正視最近吹奏陳秋實既風氣

戴定頭盔先我冇確實證據話佢係鬼
所以我唔會話佢係鬼
我都知道依家連登一有人懷疑你捉鬼就會俾人打成係鬼
所以我更加唔會咁做
不過我想講幾樣可疑既野畀連仔參考
希望大家小心唔好將佢變成大台
但唔係想同佢割席

第一
最可疑既係中共點解到依家都唔搞佢
當初佢黎香港拍片報導反修例遊行既情況
最後出條片話自己俾公安call要提早番去
我同各位連仔一樣係好擔心佢幾時俾人清算
不過過咗咁多日佢都仲可以繼續出片出文章
令我開始懷疑佢既後台

中共知唔知佢一路有出片
一定知
點解唔拉佢
因為覺得佢唔會動搖到共產黨既威信同穩固
對中共黎講黨既威信同穩固係大於一切
呢個就係點解中共喺香港問題上寸土不讓既原因
而呢個戀權既政權竟然放任一個境內人士散佈有可能顛覆政權既言論
佢既後台相信係黨內一個主流既派系
起碼係習近平認同既派系
咁呢個習近平認同既派系畀佢咁高調拍片
只可能認為呢個派系想利用陳秋實製造某D輿論同意識形態

毛澤東講過「戰略上藐視敵人 戰術上重視敵人」
我地面對緊一個擅長鬥爭同欺騙而令到自己喺七十年間得到美國扶持而日益壯大既殺人政權
我認為我地實在唔可能唔提防中共會用盡一切鬥爭手法再次騙取美國信任並且殘害香港人

第二
佢選擇返大陸發聲呢樣野亦十分可疑
由佢既影片可以見到佢係一個思路清晰而且聰明理智既人
咁樣既人係好難唔留意到自己身處既危險(若然佢冇得到我所謂既巨大派系既首肯)
在一個擔當維權律師都會受到迫害既極權國家
好似佢咁發聲既人又點能夠平安無事
既然佢依家都係得YouTube呢個平台可以俾佢發聲
佢即使唔考慮自身安全
都應該為咗令自己可以持續發聲
選擇移民外國再拍片
佢選擇既行為套用蘇貞昌既講法
「這不符合人性、不符合常情」

第三
佢最近拍既片開始傳遞出維穩意識
舉例：

1 勸黨員別移民

條片有兩個效果
一個係製造黨員唔應該帶資金出走既輿論壓力
請香港人知道
呢樣野係同本土派追求既野係背道而馳既(不過同泛民派追求既野係一致)
我地杯葛中資 針對中資破壞
係為咗令中國經濟不穩
從而令中共妥協作出讓步
黨員為自身安全帶資金出走外國令中國外匯枯竭
其實同本土派既抗爭行動係目的一致
況且出走呢樣野都係個人自由
喺唔安全既國家想出走係人之常情
而共黨高官其實係冇唔貪腐既權利(上層會逼你貪之後出事要你孭鑊)
所以高官係一定想走
唔應該俾佢指責
條片第二個效果係宣揚民族主義
4:17陳秋實講「我們生是中國人 死是中國鬼父」
呢句話明顯係帶有民族主義既口號
佢喺自己呢條片

先笑中國傳統諺語唔講邏輯
但換另一條片就用諺語黎說理
咁邊種先係佢真正講道理既方式呢
而佢推既呢句「生是中國人 死是中國鬼父」
係咪同王岐山既「吃草論」相呼應
傳遞中國人應該團結應對中美貿易戰既後果既意識形態
達到維穩目的呢

2 吹集權既好處 認為中國人應該與極權中共和平共處 不應指責政府

呢條片新出既
亦係我覺得好可疑既地方
佢話中共係超級英雄
我本身係以為佢想講中共集合咗十四億人既力量
所以可以隻手遮天好似超級英雄咁
因為有D高官冇能力做好事
所以要通過民主議論令政策充分檢討再出街
但佢最後既結論係要老百姓包容政府既過錯
唔好問責
要同政府妥協
我諗呢樣野係同香港價值完全相反

總結：
最後講下中共放佢出嚟拍片既目的
我諗到有兩個可能
一、反駁西方國家對中共侵害人權既指控
「你看我們國家還有一個陳秋實能得到香港人廣泛認同啊
他在我們國家也沒有被怎樣啊
你們說中國侵犯人權是子虛烏有吧」
二、喺香港既社交平台用一D ac先發表香港人認同既言論
等香港人信任佢地之後再偷渡一D維穩既意識形態
從而左右呢場抗爭運動

如何應對：
1.釐清自己既抗爭目的同行動理念
你係泛民派既咁其實我講既可疑既位都唔係可疑
你係本土派既話就可能要提防佢想將你變成泛民派甚至建制派
2.多D睇香港、台灣或者其他身處外國既人既片
其實好多都講得好好而且比陳秋實更有啟發性
同樣係為大陸人發聲我比較想推公子時評
起碼呢位係真係聲討自由民主
而且人喺外國係真係表達到對中共既不信任

分析得幾好

大中華膠

曱

曱甴平

甴近平 vs 香港警甴

甴曱平

鬼父

好分析
大陸人一直都只是令你buy in先
之後再露馬腳
我始終對陳生有保留

大中華膠一個

當初點呃台商
養套殺

分析得唔錯

可以對佢有保留
防人之心不可無

但一概而論話佢係鬼就唔係好同意

佢講d 嘢係可以令中國民族受教育嗰班有自我思考
呢件事中共係唔樂見的
只能說我就佢呢個人見到中共唔係我哋諗得咁團結

anyway, 我覺得係未推倒極權之前
唔好反一d 細嘅小分支
多此一舉
反而你懷疑佢用心 應該要利用佢 宣揚反共意思

大家有獨立思考就係了 無人神化呢條友 覺得有道理就認同 無道理就唔認同架啦

共匪利用人互不相信既方法令人猜疑 分化

小罵大幫忙

我本來都唔明點解中共唔搞佢，但係我睇完你post最尾果條咩超能力片我就明喇，佢曲到咁你都可以覺得佢係吹奏緊集權好處，唔怪得中共冇人搞佢啦，都冇人睇得明

我就係話佢最新條片係撐共唔係反共
所以好可疑
當然淨係可疑唔係確認
所以我最後既建議唔係杯葛佢
而係大家釐清自己個方向
同埋睇埋其他kol既片

樓主庸人自擾

咁可能真係我蠢睇唔明佢曲
咁第一條片又係曲？

吹到話佢係大台會唔會諗多左少少
雖然欣賞樓主認真分析

幾時識用愛國不愛黨ge風燒上去呀屌

我都覺得佢怪怪地

我係驚有呢種趨勢
如果係我諗多咗就最好

同埋佢好多片係擺明鬧中共
咁所以我覺得你既講法又唔合理

人地一直冇講過支持我地 大咩台？
佢不嬲都表明自己愛國
啲人讚佢敢言 唔代表就咩都聽哂佢講嫁喎

唔係喔
你要諗吓點解佢用超級英雄 特別係英雄嘅term 去形容政府
當然喇佢中間有講黑袍糾察隊呢套美劇探討超級英雄嘅問題

但佢大可以揀中性形容詞 超能力者嚟形容政府
都有可能係佢一時醒唔起 , 用詞用得唔好

不過後尾佢只係叫人哋和諧去同政府相處 要包容"超級英雄" 一點不足

真係兜唔過去

任何嘢聽完人講都要思考
每個人唔同階段 唔同處境都可能令佢講一d 唔同嘅嘢

唔可以聽實一邊， 但陳秋實有d 嘢係講得好 可以forward 俾中國人聽

同意

1 佢整容 似想做kol
2 佢只係一個學生 冇俾共產產殘害嘅過績
3 大把比佢更應該受關注嘅中國人 如王全璋
4 佢嘅關注度蓋過晒中國好多幫緊人維權同俾共產黨針對緊嘅律師

結論 共諜無誤 聽佢講野仲衰過敦文貴
中國人被洗腦成世&鎖國都可能會關注下佢
香港人都被逼睇肯定係hk01嘅功勞

推

佢講法律野我都學到唔少
雖然唔知香港法律係咪一樣

「3 大把比佢更應該受關注嘅中國人 如王全璋
4 佢嘅關注度蓋過晒中國好多幫緊人維權同俾共產黨針對緊嘅律師」
呢樣野忽略咗
為人權發聲而被滅聲既冇人理
同吹奏加泰集會一樣既手法

講得岩咪retweet下囉，唔岩聽/ 唔關我事咪唔理佢
仲有，佢目標觀眾群唔係都係大陸咩？

唔係掛你扮定真心架，佢一開波抽擊中共處理空氣污染既手法就係一野勒令全部工廠收皮，諷刺中共根本冇解決緊問題嘅能力。

之後曲線話南水北調係一個初中生手一揮完全冇科學評估過就亂嚟既政策，再話中共好似the boys d英雄咁壞事做盡(the boys d超級英雄係殺人強姦啪藥全部做齊而且極腐敗)，又話民眾比中共管治愈來愈剩係識依賴黨。

最後話番黎現實，中共始終都係當緊權，短期內唔會改變叫人自己諗下點樣同呢個政權“和諧”相處喎

樓主問我第一條片，我本身冇睇開亦都冇興趣睇，我剩係稍為立下聽左幾句，佢叫共產黨咪撚移民同我地日日屌鳩林鄭成家都英國護照有乜分別

目標係大陸人
目的係維穩(懷疑)
所以retweet果陣要小心

啱
咁多維權人士係大陸唔聲唔聲都消失哂
呢位咁大聲仲撐到咁耐？

唔相信中國人

啱

條友手術之後好多都係舊片黎

人地個對象係大陸人
我覺得佢d片係點醒大陸d人姐

Tui

我重新睇過條片
如果好似你所講佢係想講因為共產黨唔肯釋放權力而令人民只能埋怨政府
從而令人民思考自己係咪可以從中共手上爭取權力
咁的確係唔排除呢個可能性
咁佢呢番話既對象就係擁有軍權既一部分高官
如果係咁佢背後既勢力就係變革派
而習近平係知道變革派既存在而且有考慮緊呢樣野

但去返香港人要點睇佢既話
如果係泛民派既話就會支持佢既觀點
祈求中共喺維持自身地位既情況下
通過內部變革自願變成較民主既國家
但如果係本土派既話就會否定佢既觀點
覺得中共係冇可能通過自身既變革帶黎進步
人權只會越來越被打壓
要令中國產生變革必須借助美國既力量
要先令中國經濟不穩之後先可以帶黎變革
所以我話香港人要先確立自己既立場同行動方向
之後再審慎睇佢既觀點

防人之心不可無

只係一個真愛國份子

有道理就聽
冇道理就唔聽

其實佢肯定係鬼啦

落中共落到咁出面 你話stay係外國都算啦

講完之後仲要番過中國都無穿無爛?

個後台先硬成點先可以做到?

後台直屬習種都唔出奇

push

有可能
一直無出事真係太奇怪

又中計 你睇得中共太高

你總結既第一點真係無諗到

佢由幾年前上節目已經係講依類法治精神嘢

槍打出頭鳥
出位到咁都唔打
就真係好可疑
除非根本都係習個派

啱呀，我都係咁諗，佢有啲古怪

Push

佢唔係無事 不過不停強調自己愛國保命

其實中國學者講野多數都曲，
陳秋實已經曲得算係直個種。
我見過部分中共學者仲要再曲，
唔仔細咀嚼都唔知係批評中共。

香港審查始終無咁嚴重，
習慣直來直去，聽唔明都正常。

唔知邊個叫周考正但呢d橋絕對符合中共陰森作風

維穩kol

唔覺得係鬼 但佢肯肯定愛國
記得佢離開香港前既影片最尾幾句有講自己永遠認同一個中國原則
所以唔明點解要支持或者致敬佢
根本唔係同路人

一直都覺得普通人一個
佢敢言的確勇氣可嘉
開po讚幾下冇問題，但唔使成日留意/吹奏佢。有更多野值得我哋去做

樓主心水清 勁呀

勸黨員別移民擺明係假膠暗串d黨員口講愛國愛黨 實際上一早鋪晒後路移民走佬喎

梗係扮支持挑動敵人內鬥啦。
中共唔狗咬狗，邊可能革命成功啊？

同你屌鳩高官拎外國passport 一樣

推 我都覺佢咁樣都無事好鬼 肯定有陰謀

4個字講完, 大嗚大放

推，之前我都有諗過呢個可能性，要小心提防

佢好似都比人封殺

見到有班人話咩心痛佢 封佢偶像

咁都唔死得就真係好鬼

佢係中中華膠黎，反港獨佢之前講過純粹係法律角度睇今次件事，覺得好唔合理而且唔知點解會扯埋去政治到(例如比人威脅佢要番去)

甴近平

佢真定假我冇咩所謂，反正只係當鄰國野睇下
不過有啲人過份吹捧

中共不嬲基於策略需要，會容忍可控的異見聲音，只要異見聲音唔損害到主權利益。

一方面提供合理、可控渠道畀大家發洩。
另一面藉此了解並引導輿論導向。
又可以派人，以打對台的方式，吹風畀大家FF。

情況就好似特首選舉咁，成報等一系列的吹風可見一斑。

由第一日佢用維權律師身份，到香港著住件反光衣稱記者，再維園上台發言咁高調，已經知佢係中國維穩機器!

不過有佢好過冇，起碼佢幫阿爺收風，都會將香港形勢報告 ! 總好過阿爺乜都唔知，一味聽班中港宦官進言...報善不報憂先 !

佢一直都係有中國對人民要好d果類愛國大中華思想。我人覺得佢似江派嘅人，暫時唔係敵人，不過都唔會係我地嘅朋友。

推呢個

唔認為佢會影響到啲咩人，佢係中國人愛國冇問題， 佢只係想宣揚唔好慢盲目愛國盲撑。
另外第二點唔同意， 睇唔出佢段片想宣揚咁嘅訊息， 只係引起人民思考國家係真係做好事定係好心做壞事。

佢有話反港獨？

習曱甴！
甴近平！
甴大大！

推！！！

最緊要大家唔好盲推佢，佢講d野岩聽咪推，唔岩咪唔理

唔使造神，用香港人既集體智慧同勇氣去拉冧共黨
佢講既野刺激到大陸人思考就更易燒著大陸
品蔥同所羅門一樣，可以參考下佢地既視角，但唔係下下用

睇唔透不過照推一推

人地愛國不愛黨咪出呢d睇法

好簡單 講嘢有道理咪認同囉

諗起1984個O'Brien
政府偽造一個反共指標出嚟引蛇出洞

不過現階段都係假設佢係大中華膠
有待觀察，唔過度吹捧

警曱 曱近平

陳秋實固然係有料同有道理之人 但唔好將佢嘅説話當真理

Pushhh

我一直都唔覺得佢係企我地到，所以吹奏無效
加上佢講話都頗中肯，冇中傷我地就得
話之佢講乜不移民乜乜77

無記錯嘅話佢有講過一個中國原則，即係反港獨台獨啦

所謂超能力(=高執行效率=獨栽=更多權鬥腐敗)係人類文明幾千年已經係proven唔可行
所有先賢先決定主動放棄呢個"好處" 用三權分立 司法獨立 民主共和制去解決呢個歷史輪迴
佢所期待既高效率、清廉、法治、乎合整體社會利益、人道、自由既管治方式根本就唔乎合人性 就好似共產理論咁講就好美好咁
我地唔係唔想要效率而係作為已發展文明人我地更重視後面既價值觀

唔係冇搞佢,係冇殺佢姐

冇睇呢段 但係唔覺得佢思想會咁唔開明

甴近平！

其實你要諗佢嘅受眾係大陸人，唔係香港人，要令大陸人反共就係要一步步咁引導，我覺得佢係盡量溫和唔刺激啲玻璃心

唔好再造神啦
相信自己相信手足 唔洗盲目信所謂大人物

同我想法一樣，中共係特登俾佢講一啲唔啱聽嘅說話，係一個關鍵時候扮開明

分明係鬼先唔死得

認同 推
估唔到佢原來都係維穩嘅一粒棋子

我一直對佢有保留，不主張吹捧任何人

我不嬲都覺得佢做緊呢啲嘢
而又唔出事係好唔尋常
但無奈好多人抱住一個心態
就係佢「好彩」，中共捉咁多人
係純粹唔捉佢

其實心水清都知，邊有咁多好彩
所以可以肯定一點就係
佢一定有中共一個主流派系嘅人支持佢
我唔知呢個派系係「江派」定係「習派」
總之佢嘅後台一定同中共背後掌權嘅人有關

而重點係無論咩派系都好
只要係中共派落嚟做嘢嘅人
都一定唔可以信
我唔理佢講緊嘅嘢係發自內心定係人地教佢講
但好肯定嘅係佢一定係接收緊指令做嘢

所以而家我睇到連登有人開post
個標題係「陳秋實：XXXXXXX」
我已經唔會入去睇
呢條友根本就好撚鬼
我希望大家可以醒吓

同意 要保持距離

事出反常必有鬼

tui

有道理
即刻唔再share/like佢啲嘢

推leonard

推
一個支持民主者係牆內冇滅聲只有一種可能

佢講嘅野不嬲都擦住鞋咁講
同中共講自由冇分別
都唔明點解啲人要吹奏佢

爺你老味

睇完佢最新條片，真係似維穩

中共明新一代中國人開始可以係唔同地方吸收更多既資訊，越知得多就越會思考，依加如果整個咁既人出黎，再話中國好掂，但係有d唔完美既地方公民應該要接受

師兄有料

分析得好好
感謝你
唔會再中佢計

封抖音封微博
冇封微信
係咪伏 心照不宣

冇話支持，拎黎輸出革命
好似美國，拎我地黎做坦

推呢個得唔得

求大家 救救周同學 不能讓黑警將真相埋沒

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

真 個人祟拜好易出事

推 陳秋實返大陸之後我冇再信佢講嘅嘢
黎飛嗰時講有人俾咗佢好大壓力
人在香港都迫得返去
返得去一定會跪低

推，大家要理性分析並獨立思考下佢講既野。唔好信到十足

而家乜環境、咁樣返去都冇事、你信嗎？不用再跟這人聯絡了、太危險

覺得佢係江澤民派黎，無乜野，都係打維尼
打完維尼打江
有排打呀中共

咁佢始終係中國人，佢愛國都無可厚非

香港同台灣獨立左之後都唔會叫自己中國
唔會違反一個中國原則

一係佢有俾人搞 好多ac俾人封 唔通下下要被自殺先係搞佢咩
二係佢其實冇踩界 學你話齋 佢係個聰明人
佢亦都唔會踩 劉曉波嗰啲有板佢睇
佢好多係講俾中共聽 拿 我就係理性討論嘅 亦都講到明愛國唔會移民 只係想改善社會差嘅風氣 如果你搞我 就印證咗我嘅論述
所以我都認同佢係一個大中華膠

總之就岩就岩錯就錯，唔需要造神

好文共賞

高調話黎香港睇下示威係點
然後就冇然後
試問韓正都唔敢過關 大陸狗團都禁止期間
佢用咩藉口以大陸人身份黎香港都好奇怪
然時香港人過關都查好多野
所以佢應該係有任務既

支持

睇完諗下，唔好盲捧

樓主係咪太過多疑， 我睇完你對第一段片既分析覺得你完全get 錯哂
佢話黨員為左財產安全自身安全移民> 指出左財產同人身係中國並唔安全

佢話自己知道中國言論唔自由， 話自己愛國更加應該留低 > 呢幾句指出左中國事實上冇言論自由，更強調左愛國家就應該留低， 即係話好多想移民既黨員其實根本唔愛國。

呢幾句其實都完全冇問題，首先我地都成日講愛國唔等於愛港，咁佢係中國人， 佢話佢自己愛國我唔覺得有咩問題。 正如香港依家咁既情況，有人話佢愛香港，見到香港民主自由愈黎愈受打壓，想留低對抗極權， 呢個反應都好正常。
完全唔明點解你會覺得佢幫中共留緊d 黨員既資金
根本個個都知d 黨員全部為自己利益， 明知中國好多問題但都不停話好好好，但自己呢就醒目將d 資產放外國，有咩事都唔關佢事。呢樣野根本就係黨員已經做緊， 你覺得佢出黎up 幾句有人真係唔撤走資金咩。
其實道理同我地叫振中sir 死返大灣區一樣，唔通我地又幫中共吸納緊資金咩 呢句說話係用黎恥笑佢地口口聲聲話中國好，但自己又冇膽投入中國既懷抱。

同埋陳秋實我睇佢一， 兩段既片， 多數都係諷刺下中國時弊， 好少同香港活動指指點點， 你可以放心佢唔會做到大台佢拍d 片根本唔係講緊香港野

陳秋實一早認左 認同一個中國原則
唔係鬼都好 但永遠唔係手足

S

完全唔覺係咁
你覺得可疑嘅部分應該只係佢嘅說話技巧
令受眾冇咁抗拒啫

btw 講多幾句， 我覺得佢係真正愛國唔愛黨既人
知道自己國家有問題，願意盡少少力喚醒d 未訓醒既人， 希望自己國家可以真正好起黎。

佢同我地分別係， 佢覺得仲可以改變到中國， 我地就覺得中國已經冇撚得救， 想快d 脫離佢。

人地只係一個敢言， 夠膽諷刺中國既律師
從來都冇幻想佢係手足，只係欣賞佢夠膽係大陸講事實

我反而覺得係共狗有其他黨派想拉甴大大落黎所以先保住佢發聲
佢最早落黎就知佢都係一個中國不能分裂嗰D人黎
佢心態似係教緊當權者點改善 而唔係推翻當權者

鬼乜撚嘢佢係中國律師有後台，就係咁簡單

“最可疑既係中共點解到依家都唔搞佢”

WTF？咪搞左好耐

最撚憎人做神

咪撚on9啦，點撚樣將陳秋實變大台？淨係睇你呢句已經知成篇文係廢

唔係話想講d 咩，首先設佢身處地諗，佢唔咁樣講，佢點出到d 片？當然我都唔係百分百信任佢，因為好多時聽野保持懷疑態度係正確既，但係樓主無理由聽唔出佢講既野d 語氣其實係曲到圓架？

早係5年前睇已經覺得佢好有料但比個盲捧中國嘅人贏左 同剪左好多內容先出街 有後台跟本唔洗禁
之後仲一直係娛樂圈講好多過界嘅野 樓主講嘅大部分都舊片 同以今日嘅香港人去睇有少少鬼 但以中國人嚟講已經相當前衛 如果共產黨係plan左隻咁嘅鬼 投資左5年或更多 去統戰開放嘅中國人 但因為今次呢單野用左嚟唔知有咩用嘅情況下係連登做神 達到某些目的 只能講太高明了 就唔洗搞到今日咁

咁驚做咩，意見接受，態度照舊
如果一個大陸人就可以逆轉民意，咁香港人的民智實在太低了

我反而覺得佢就係因為係中國
所以每條片都點都要講少少中國好既野
咁樣佢先至無被人拉

純粹想回應返「我地面對緊一個擅長鬥爭同欺騙而令到自己喺七十年間得到美國扶持而日益壯大既殺人政權」呢句

一嚟，美國當年扶持佢除咗係因為被騙以外，更係因為冷戰格局下聯中抗俄嘅戰略。今日俄羅斯已經唔係美國嘅頭號敵人，焦點係一定會放喺中國身上

二嚟，而家中共領導層今非昔比，同幾十年前可以得到美國信任嘅鄧小平級數差幾班。維尼如果有咁重嘅計謀，就唔會搞到香港甚至中美關係變到咁惡劣。

唔好睇得中共太高，呢幾個月睇得出其實好撚弱智。

其實我都同意，佢一開始就已經表明左自己立場，我唔理佢既愛國係純粹想出到片而講定咩啦，同埋佢係香港根本就帶唔到d 咩風，因為我地都唔係佢既target audience.佢 講既野多數係法律觀點既原因係如果佢開宗明義用政治角度講既話就已經出唔到片，但你話佢有無後台呢，我相信都係有，但佢講既野對既受眾唔係我地到，令班大陸人有反思既機會都不失為一個傳播媒介。

都岩。唔可以一味讚佢 都一直好神奇點解佢無比中共拉9

推
佢咁耐都冇事我就覺得唔簡單了

習曱甴

咩唔好變成大台 人地每條片講嘅野都唔係全部關於香港抗爭 點做抗爭大台

芝麻人唔可信

佢幾時又表態話支持香港示威者
唉屌你咩日撚日捉鬼，陳生呢啲根本唔撚關事嘅都要俾人拎出黎批鬥
你係咪覺得自己好撚醒

我就一向都認為佢係高級5毛，記住中共係好識得偽裝架

岩呀 條友連大台係咩都唔知 ON99

一直覺得佢好鬼

繼續歡迎佢發表意見

但防人之心不可無

我哋依家要小心處理，唔好吹捧仼何人

大中華膠一個有咩好吹奏

安排左既角色黎

Agger

我之前都有同你一樣諗法，覺得佢拍呢啲片，但又冇事，背後係有目的。

佢近排啲片，表面講民主，但越來越「愛國」。

大家小心

好似hk01咁

Hk01 真人版

小罵大幫忙，防人之心不可無

佢係咪特工

小罵大幫忙
美國好多華人YouTuber都係咁

岩聽嘅點就認同，唔岩聽嘅一樣屌，無一個人係我嘅神

其實諗都諗到
佢講呢d所謂普世價值都根據大中華膠既根去發展
佢到而家無俾人高調拉
應該係官方有心放生佢
等人係網絡世界放大佢
但同時控制佢係大陸網既流轉
反而更針對相對中立不在中國範圍既華人
只要大中華意識長存 中國人都因為害怕動蕩而唔去反中共
一手軟 一手硬 明眼人都知如果有威脅 一早就拉左啦
邊會仲俾你拍片拍到咁多人識？提防提防呀

破解好簡單
五大訴求 缺一不可

真正的民主英雄係劉曉波劉霞
至於陳秋實, 如果佢發話係在微博微信對十四億圈養豬, ok, 向豬輸出民主自由思想
如果只係在Youtube, 民主自由價值真係唔洗佢多講.

無端端 大咩台 佢有講過啲咩方案咩行動啊

佢都幾撚無辜
根本target audiences 就唔係香港人
無啦啦變咗太台

721 831 101

完全覺得一樣，一路睇，都覺得佢有帶風向feel，不過無巴打你諗得咁深入

領袖都唔係啱哂，何況佢唔係。
所以啱聽嘅就聽，唔啱聽唔聽，就係咁簡單。

HK01 人臉版

如果比我估係估佢最初落黎可能真心
但上返去之後拍既片開始係維穩同收買人心
講D野同佢最初拍個D講既野完全相違背

道理應該同習近平鞏固到權力之前柴靜既講空氣污染既紀錄片會出到街，仲要係大陸咁多人睇一樣。

時刻保持獨立及批判思考

支那已經將佢全網禁聲

似係大陸等佢幾時踩過界先拉 佢講親啲野都有片backup有頭盔

分析得好，推

yes 不要吹奏支那狗

連仔定連登仔

yes

真

結論，佢係鬼，多謝揭穿

佢只係理性愛國大中華膠
難得出個咁既人，吹奏下ok
就算佢真係有意圖都冇咁易洗依家香港人既腦

始終大陸人

分析得好好

同意 真係好怪

巴打講得好好
我都唔明白點解咁多人share 佢段片，連登係，Twitter 又係
比佢講得好嘅人大有人在
淨係一諗佢可以係中共極權下講到野
已經要警惕

理性思考

真係分析得咁好又唔見佢分析吓連狗個後台

佢拍咗咁多片都未被拉....一早就知佢中共D人......

侵入分化係佢地最擅長做既事
黎條友高調出片已經信唔過
之前有單係唔同地點影相叫維尼落台
幾個月後俾公安玩到由肥仔變骨

某中國人寫 來源tg 參考下

留名

我睇第一條片第一樣聯想到既就係甲由平既屋企人唔應該移民

好多人都係偽黃
又或者最初係真黃
但最後威逼利誘下變偽黃

係你睇得支共太低

我覺得佢講嘅好多嘢都係防止被位人入

同雍正嗰陣既 大義覺迷錄案 好似

「皇上英明，只係手底下貪官污吏太多，令到政局敗壞」嘅思維

如果睇穿左呢種把戲，而又一定要揀樣睇，睇郭文貴好過睇佢

叫佢拍條片屌中共咪知虛定實

聽下就算，做返主線支線任務好過

或者佢就係驚沾上顛覆國家政權之名，
先間中帶有“維穩”之字句，用愛國掩飾。
佢多年前上節目講d驚人說話既片，大家都有睇過，
相信唔會係為左今日香港而鋪排呢個人出來。

我都覺得呢條友只係個計劃嘅一部份

有道理

佢係一個比較少數聰明的共狗，以退為進方法去維護中國。表面睇立場好中肯，好多人第一次聽都會好認同佢。佢利用呢種方法去搏取所有人的信任同支持。然後再逐步現真章，我開頭都比佢呃左，不過冷靜再諗深入一層，可以係大陸講呢種言論而又未被消失，佢個後台都幾猛下。。。

我覺得佢返左大陸之後可能經歷左某D事
講D野變到怪怪地

我一直唔信呢種人，佢只係暫時嘅盟友。

我信嘅係手足。

你班仆街垃圾，人地手足攞條命出來救香港，你地當冇料。
呢條友出來講小小常識，你地就打曬飛機，出曬水，當佢神咁拜，真係好撚嘢。

又唔駛咁陰謀論
政治立場唔係非黑即白
唔係小粉紅唔代表係反共
陳秋實一直嘅思維都係共產黨做得唔夠好要做好啲

佢之前有條片係國殤之後post，大約係話同党互相遷就，佢唔國殤日post片個類，已經覺得佢好鬼，不過佢嘅說話都真係思路清晰

佢可能係對方嘅人

終於有人開po
其實由佢番去個日已經覺有問題
一個大陸人 咁高調黎香港睇野
普通人番到去人間蒸發都似啦
佢竟然講得出有人叫佢早啲番上去
仲要返完一啲事都無咁款
繼續高調 大鳴大放

佢返到去仲可以繼續出片我已經懷疑緊
終於有人同我同諗法

佢講新疆我就信佢

Push
你當我種族歧視啦 大陸仔信一成都死

重幻想中國會民主化？機會接近零度
支爆機會可能重大啲（不過都係細，唔好期望）

各有各做，香港人堅持

幫手推

Ching
推多啲俾人睇到

諗多咗

問題係佢乜後台咁硬
咁都無事？

多二句

睇過佢好幾講deductive logic條片，唔啲sense 一旦建立，好影響洗腦效果。個人覺得唔似鬼

不過都係呢句，中國點點點關我能事。一日老共騎劫住中國，中國人走唔到出嚟，

香港人唔堅持好快玩完

佢係愛國
但最後條片好似撐盲共咁
呢個人都係有待保留好啲

唔覺得有咩問題

吹奏得咪代表連登仔理應落地獄囉
人地講句野就即刻濕晒
靠你班傻閪搞革命？俾你贏左最後都係輸返

甴近平
支共最叻玩意識形態輸出
如果佢係自己人 靜靜地支持就得

其實佢一定有後台，無後台一早被國安拉返去告支持及散播港獨思想，損害國家統一。同埋佢係一個大中華膠，佢最多係支持中國民主演變

就算係又驚春咩 我地有獨立思考能力架嘛 唔啱咪唔聽囉 但係佢而家講啲野係中曬中共要害喎

陳秋實呢啲擺明引蛇出洞
係成堆連登仔先吹奏
你望下同樣艾未未劉曉波點俾人趕盡殺絕

同一條片可以get到咩真係因人而異
我覺得最可疑既始終係頭果兩點

我冇排除佢既目的係維穩同變革並存
就好似泛民派咁
不過連登崇拜佢既人唔少
佢地會唔會受佢影響改變本身立場就係我想大家留意既位

其實佢擺喺youtube 想俾邊個睇

其實啱
可以有保留 唔使下下屌人係鬼/間牒
但係秋實引導牆內反思。(就算牆外其實都值得參考佢意見) 畢竟大陸思想好撚落後 需要敢言嘅時間catch up
愈多人認識陳秋實佢會愈安全/傳播到希望

唔覺得佢係鬼，佢似係真心愛國膠，想國家真係進步變好嗰種...
又唔覺佢完全無事，因為之前全網封殺佢搞咗一輪，反而有一種佢keep住同人講「佢仲存在」既感覺

同埋作為一個識獨立思考既人
應該會識得欣賞一個人講野既同時唔會盲目支持同信晒

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 香港警甴

認同保共改良派既講法
但呢個派系係咪真係可以成功
以過往既經驗係唔得
理論上黎講權力過分集中後冇外力介入都好難令當權者釋權
咁呢個改良派會唔會其實係中共維穩既棋子就需要警惕

推
有道理

佢始終都係中國人
大家一定道不同

Tui!!

呢個值得思考

死是中國鬼父

邊有吹奏陳秋實
大家都知佢係愛國既中國人 佢唔會想香港獨立
你講到佢好似反中反共咁 講到佢暗地裡支持香港獨立
人地由頭到尾都係大中華膠
點解有人會欣賞佢 係因為佢既評論係理性分析各樣野
唔會好似一般中国人咁 覺得香港抗爭就等於搞獨立

佢只係一個有少少人性嘅大中華膠

我都懷疑佢其實係中共派出嚟做白面, 當笑料睇下冇壞, 但唔好得意忘形

過分重視效率而忽視人權 平等等普世價值係現代文明社會不能接受

佢講啲嘢參考就得 當多個角度
佢愛國 我哋唔愛 根本唔算同路人

第一條片我覺似係用民族意識道德綁架啲貪官
就算係令中共有資金 但實際上唔會夠中共起死回生 最後都係會撐唔住
我覺似係等佢地留喺大陸攬炒 食番惡果
其他未睇

睇左一啲佢啲片，但係從來無相信過佢
原因就係因為佢係一估喺中國生活既中國人
無論佢講咩都要打個五折，中國既任何野大家都要小心
咁講可能你覺得好偏激，但係共產黨講既野你都信？
唔好對佢有一絲既幻想啦

一直都無信過佢！

【最新訪問】陳秋實已經寫定遺書

陳秋實：鋸斷鐐銬，而不是戴著鐐銬耍寶

陳秋實在香港直播反送中運動之後，被多個政府部門約談。他擁有74萬粉絲的微博號，157萬粉絲的抖音號，以及他的快手號、微信公眾號等通通被封。比如，他不能再用自己的手機號、名字註冊抖音，曾嘗試只錄一段視頻什麽都不說，對鏡頭招手，然而這個號也會被封。此後，陳秋實沈寂了一個多月。

9月30日那天，陳秋實呼籲大家，將社交媒體頭像改為“手持燃燒的打火機”的照片，寓意為星火燎原，為祖國建設發光發熱。10月1日，他卻被警察以“尋釁滋事”為由，帶走審訊了8小時。

目前，陳秋實已不再使用國內的任何社交媒體公眾平台，但依然制作視頻，發到微信朋友圈或者發給幾位熟悉的網友。由他們上傳到海外的推特和油管。

在一個拒絕移民的視頻中，陳秋實右手撫心說，“我真誠地向9000萬中國共產黨員發出號召，請跟我一起莊嚴宣誓、鄭重承諾，此生堅決不移民。我們生是中國人，死是中國鬼，火化以後把骨灰撒進中國的江河，用自己的一切來滋養這片土地。你們，願意嗎？”

他認為，美國不需要自己，但是中國還有很多社會問題有待解決。在北京，有五六個律師保管了他的刑事辯護委托書，以防不時之需。他甚至還準備了遺書。

陳秋實說，自己今後的工作重心可能會從普法轉到公民教育，努力培養國人的公民意識和權利義務意識，主要致力於對中國底層社會的滲透和啟蒙，以及為中產階級提供一些信念和“主心骨”的靈魂。

即便身處全網被封、無處發聲的處境，陳秋實認為，他沒有跪下，而是以以色列特種兵的培訓作為行為宗旨：“被人拿槍指著頭，你的腿可以跪下，但你的靈魂不能跪下。你的靈魂要保持警惕著，隨時把槍搶過來。但是我也知道，這樣做很危險。”

他說：“戴著鐐銬，你不是耍寶、比賽，誰戴鐐銬跳舞好看？而是看誰有本事，把鐐銬砸碎。就算砸不碎，我拿個小鑿，今天鋸一刀，明天鋸一刀，我鋸到死那天。死了以後還有後面一代代的人，總有一天會把鐐銬鋸斷的。”

我覺得佢受眾一直係大陸人而唔係香港人

因為佢用大陸平台啲片ac全部比人封，所以要用youtube twitter呢啲，而且大陸本身都好多非小粉紅翻牆上網，唔翻牆都有居海外華人睇

不過呢，個人認為佢絕對係一個愛國支持黨嘅人
佢覺得中國共產黨可以改革做一個更好嘅黨覺得香港是中國不可分割的一部分，中共應該以香港做藍本去變得更好一齊進步

要中共倒台暫時為止佢唔會係同路人，但如果你係想改變共產黨，佢可能係嘅

志棋七七一脈

攝徒日記

終於有同路人

佢咪話人民要諗清楚政府係做好事定係好心做壞事，覺得你曲解咗佢嘅說話

冇錯 佢係真心想中國遷向自由進步

啱 佢似大中華膠

所以話一脈，反正都係比人封殺